如果你發現你兄弟姊妹帶咗條仔/條女返屋企扑野你地會點

屌

仆街淨係負皮唔俾回應

唔好搞我張床就得

見到佢地一齊出廁所又會點？好撚尷尬
仲要條女係我個fd嚟
我屌
接受唔到

扮唔知

扮緊唔知
佢仲要一路chok我 想知我見唔見到

兄弟帶條仔出黎我會趕佢地走

好老尷

兄目前犯

唔好理
阻人扑野

咦 又係你呀樓主
你咪冇波嗰個

屌
你點知嫁

你地咩關係先

兄妹
你唔會係我呀哥掛？

屌 唔好呀

唔記得加密

我想join埋一份

懶野啦絲打

做乜鬼

係隔離房做愛大聲到全間屋都聽到
以為我去左街其實我係未醒
我錄番音sd番俾佢